20歲先嚟讀大學會唔會好奇怪

驚俾同學笑

唔會
三十歲先讀都得架
自我增值冇問題喎

冇人會知你歲數, 亦都冇人想知
除非你心口掛住個牌寫住你幾多歲

會 唔好讀

唔會...20都唔係差好遠za ma
btw無人會問你幾歲

會, on9仔先會20碎先讀
正常人一係18,19讀, 一係21, 22碎先讀

唔會 我二十八先讀

毒撚咪無人想知囉

會, 所以你千其唔好讀

碎你老母

識人留咗兩年先讀大學

大把人好奇毒撚

20塊碎片，定21，22塊？

Wfc

wfc 大把人考al 19歲入u

你同學點會知
定你自爆

你諗咩呀 你都讀唔到大學

話會你係咪唔讀先
邊有人得閒理你幾多歲

我21歲先讀

呢個真
樓主我當年AL 都係19歲入U
大把人repeat 20歲先入U

諗起25歲畢業我就想跳樓

係
18歲讀正常
19歲讀還可以
21歲讀慢左啲不過都ok
>22歲讀有社啲社會經驗
惟獨20歲讀=on9仔

等多年廿一應該會好啲

NO

冇讀大學仲奇怪

弱智邊個睇得出
同埋每年一車車asso HD升入去
年紀大過你嘅大有人在

乜你咁後生讀，我40歲先讀

可能要defer呢

會，唔好讀

咁都問得出唔好讀好啲

過左18碎讀=垃圾
比人地遲畢業 出到黎一定比人問到口啞啞

如果含大鯨大？

24先讀 hi

當係啦

唔係廢既咩

是但啦
而家個個都讀到大學咁濟

屌你我22歲先讀

唔會 我22先讀

會 請盡快退學

下半年出世已經得

20歲唔讀大學
你都會係20歲
其實20歲讀大學有咩問題？

zoom 上堂冇人知啦

唔好讀囉

我IVE HD時都有3個中佬同學，
話幾十歲人做左咁多年野儲到小小錢，
想讀返有興趣既野追夢

好terrible

有乜問題 我23歲先Year2

20歲都奇怪既話
咁你之後條路都幾難行

nursing?

係 我就是例子 拎住兒童身份証入U

幾多歲讀都唔係問題 我係美國曾經有個5x歲 同學亦都有生完再讀翻書嘅人妻 增值自己冇分年齡

話會奇怪咁你係咪即刻唔撚讀呀
20歲仲問埋啲on9問題 唔比人屌都唔柒得既你呢啲撚樣

tripeat 入opt 其實應該唔少人做到 三寶就難講

22歲先讀大學
依家30 月入100k 做ibank

我讀果時 有個女同學 熟左後話我知佢27
我果時都有d驚訝 因為睇佢細細粒 cute cute咁 原來係大姐姐嚟

大把人讀兩年asso 由year 1 讀起

邊撚個理你呀？以為自己係明星？

20歲讀講出嚟真係會笑撚死人，建議21歲先讀

碎你老母閪

其實年紀大一點讀大學更好，人生經驗多一點，個人成熟啲，易溝女呀

大把二十幾三十先讀
利申 24先讀

24返左去讀 由asso仔讀返
你20歲唔讀 到21又問
結果晒下晒下又幾年
洗乜介意街外人點睇

大把後門狗 讀完兩年asshole 讀大學都20歲啦 你堂堂正正行正門 有咩問題？

駁唔到

歲數唔重要
重要係戶口個數字

我21歲讀......

唔會有人問你

我20歲 今年畢業
不過其實有心讀嘅 邊個理你

普通人打工起馬做到60歲 你遲幾年其實分別唔大 分分鐘改變一生

升做1級10萬蚊左右一個月 好難唔吊打。

seriously？
你可能有些焦慮症和強迫症，唔想答你

自己睇唔起自己先會諗埋哂d咁既野
有冇聽過龜兔賽跑既故事
人生未去到終結都唔會知贏輸

我yr2嗰時帶ocamp 仲係18歲
有個freshman話佢已經25歲
會考得5分 入IVE 再上大學
我完全冇覺得有咩問題 仲好佩服佢
一樣玩得埋

爭得個兩年怪條撚咩大把人細過遲一年讀幼稚園或者留過班

唔會 唔洗自我設限的
大把人30歲讀top-up degree
最緊要你真係讀緊你想讀既野
樓主加油

10歲已經讀緊 你20歲先讀

20歲都奇怪
咁年近30係咪就咁一世

有咩所謂 識人23先讀番書,要成27-28先畢業
當你好命60歲退休 都要仲有成30幾年你捱,
如果沒屋企負擔梗係讀左先啦

好多男仔想知我幾歲喎

真
利伸讀埋兩年asso再入u
都21 22
有閪人care你幾歲咩
咪比年紀限制你做咩先得
唔通人地22大學畢業
你做唔到就要了結自己重新黎過

我有朋友讀second degree 都唔會專登同人講 同啲fm一齊都唔覺有咩特別 除非你廿尾 個樣就可能睇得出

咁你又咪攞呢個例子 人地係當興趣班 我地就為沙紙打份工 咁已經差好遠

唔好讀啦

擔唔擔心出嚟做嘢既年齡

冇人廿歲讀架 我上莊個時見到啲廿歲fm就圍埋屌鳩佢屌撚到佢退學

都冇得擔心咁多 佢first degree係曬銀時 而佢屋企又負擔到就得

讀大學自己做所有野，solo模式

無聽過mature student!?

會

原來你唔係痴線的！！！

有心求學直頭係好事添啦